手足私了左馬碲露可能會出事

文宣組今次要幫手拆彈喇.......

明星就可以打人？

Sorry who?

明星？
邊到明？

打人者被勇武制服，樓主收皮

佢一向深藍

暗星就可以打人？

睇過

你都on9
邊個明星？

佢自己都話喺度影尻人

Source?幾時打人？

佢做咗咩？

落雨姐

點撚樣出事？

冇睇
唔係話佢齋影？

路人咋。唔好上過電視就叫明星

今次真係要文宣補救

拆佢老母西

如果你影左人，手足可能要坐監

pull

大家冷靜D先
不得不防政府會搵佢黎抹黑
呢單野要冷處理
唔好比佢拎出黎屈人
要盡量準備定片段澄清

原來真係佢? 我以為似樣JA

街市呀嬸？

出你老母事，打得好

見到佢落場撩人在先，似你條撚樣做鍵盤戰士？

電視入面做開自己，真西人

on9？藝人有特權？

佢做乜捉住個記者? 記者唔洗做野

明星就唔可以打？

個記者同佢咩關係

佢自己仆街關人撚事咩

Come with me Come with me

一睇佢個閪樣就知扮可憐想食仔

你on9?
佢自己行路仆街

個茄哩比習總包起左？點解出事

應該係唔識

佢自己係講我影人地相 就比人打 係蘋果直播睇到

佢做咩需要神獸?

政府不嬲都話暴徒係無差別打人
呢單野點拎黎抹黑

佢自己話咩影啲示威者然之後自己仆街喎

佢做咩需要神獸

明星唔係人咩on9

佢自己仆親

邊個黎？

呢條臭閪日日屌人架啦，抵打啦

真咩

拆咩彈呢，上過電視就可以打人？？？

屌咪撚帶風向

明星？？

好似影大頭

佢呢世人有幾可上到頭版呀？

抵撚死死8婆
當年開緊夜 佢揸車經過 佢果種恥笑嘅笑容我一世記得

驚就唔好出街啦 尤其是天雨路滑

無人打佢 係自己仆街

拉

影相其實可以輕手小小 就好似尋日有D裝修既手足咁講記者都影緊架啦

下年十一又俾雜總狗請上去睇閱兵分分鐘俾食得少粗野既雜總寵幸

又唔見城城上次比人拖出車打

無人識佢

出咩事呀 咪又係人一個

屌係撚明星...

未染藍之前就係tvb藝員

染藍咗直頭只不過係藝妓...

梅艷芳、張國榮、黃家駒先叫明星 唔該

Pull

邊位 唔撚識

咁樣衰，大把人想打鳩佢

唔撚識

一視同仁

明星？who?
同埋公眾水物就有事？
手足貼多d佢做過咩比大眾睇

茄哩啡咁多咀

冇人想理佢 收皮

點解私了一個整容老女人會出事
私了其他人就冇事??
香港好危險
反正條臭老西八婆咁鐘意去馬拉登台
叫佢去馬拉唔好返香港囉

下
明星有特權打人?

收嗲啦五毛狗

星佢老母咩 垃圾一舊
呢d真係要打獲金
等果班護旗撚咪再咁多嗲

警方呼籲無咩事唔好出街

神獸對所有人都一視同仁
唔理佢係過氣明星定支那豬
支持肥媽下次一齊落場踢波

要先發制人

文宣要夠快

咪理5毛post

暗星郁手打人喎

樓主你咪恐嚇

佢特別啲？個閪有燈著？

你肯定係come with me 唔係cum with me?

藍星人

警對記者用催淚唔講？習慣左？

佢深藍架喎

公投！今晚18區

話知你係汪阿姐
咪又係閪人

勇武出手必有因，相信手足

食洋腸

佢一巴車落人地到

拒細演員，演員做緊戲

唔好留係同温層呀 屌 連登仔覺得冇問題 人地唔係

一連幾單文宣包唔包得住

見佢樣衰打返靚佢姐

出到黎行就預左
同埋咁撚樣衰又藍 仆親流小小血
佢咪執到

？
藝人演員黎架
二打六小小演技就呃到你班傻仔
自己仆街話人打佢

一、打倒中國共產黨要求高端策略，不能靠烏合之眾
二、重組前線，要求有一定學歷智力先得
三、停止無差別攻擊，對準政權
四、不再高舉「前線決定」，要求有理有節
五、和理非不是condom，無必要次次幫低智前線執屎

出你老味

apple live 18:29 佢自己有講
影人打中銀機大頭

樓上收皮 咪推

藝人就可以打人呀?

藝人冇特權
先撩者賤
打死無怨

好歹都係演員

根本信唔過，頭先果啲全部都係演技

隔離po啲人話剩係影相都要打7佢私了進化得好快 跟唔上了

分分鐘幫撚左佢
可以係大陸紅

有外國記者護駕馬蹄露 快上Twitter洗地話班藍絲影人大頭賣俾中共 導致多人被督灰

咪理啦
主力煲大ssp條仆街撞手足單野啦

個記者都唔係好專業，比人借刀，唔係話記錄者咋咩 ?

事出必有因 抵打

警方都有呼籲啦唔好出街呀ma
佢唔係現場出現就冇事

又出事
哎呀我屌你老母

佢出手先？

有消息指出，有人認為佢整咗容，違反咗蒙面法，目無法紀，所以對佢作出不滿嘅抗義行為。

梅艷芳、張國榮、黃家駒都認自己中國人

佢做咗啲乜？？？

who is it ????????

佢話就係呀?
明明睇住佢打人

以佢形象
我相信大部份人會覺得好搞笑

不推文

還原靚靚拳

猩猩就可以打人？

點解唔打得 抵打

影人相

以前真情都要食泥啦
而家遇神獸做咩咁驚

馬碲露？咩嚟架？食得架？

Who?

推 文宣ready

明星唔打得?

影人大頭相 唔睇路仆落地

文宣：

馬蹄露收錢落場
與臥底警察上演鶳圖抹黑示威者

我仲停左係出手先打柒佢
影相就叫停佢 或掉爛佢部機算
雖然佢黑人僧...但又唔洗去到打柒佢

擺明係藍絲卧底打人 我地啲手足保護佢
難得佢出黎遊行支持示威者 應該要同梁烈唯一樣好好表揚先得

唔會出事
文宣同你打
馬小姐本身仇恨示威者
之後仲要影人打人
最尾比自己KICK親

出你老母 乜鳩都出事
遊行都出事架 你咪撚去

而我不知誰是馬碲露人黎架咩？

乜l野馬蹄露？ 糖水黎？識佢老鼠

嘩黎緊大陸劇實接到手軟

馬蹄露？邊撚個黎架？
食得架？

佢自己仆街

有冇片

驚咪唔好出街

Good evening sir

馬蹄露：有人打爛中國銀行，佢攞手機影，啲人就沖埋嚟打佢仲搶佢電話，佢追過去搶翻電話再影，又比人再打

頭先係蘋果聽到，佢走左佢旺角差館報案

有冇影到佢打人
有就靚攪
明星？

出咩事，個八婆我都想打好耐

明明就出黎遊行支持示威者

打藍絲無問題喎
國際認可Solomon都無反對
今次仲有文宣效果
手足好嘢

邊撚個？

藝人就唔打得？

樓主弱智，不推文

睇下佢啲藝人朋友邊幾個出面幫手

文宣做嘢喇

利申做緊

姐係佢出手先？

屌 諗住番大陸R撈

係

有片未？

幫佢打番正個下巴

話會出事唔係無可能

佢喺香港雖然唔紅，但性質係公眾人物，大陸可以用佢嚟spin同造星

香港人之前都估唔到葵芳龜頭警長可以屎忽撞棍喺大陸做網紅

佢本身都好乞人憎

抵撚死啦佢

WHO?

手足絶對無做錯到。不過呢d人咁撚陰濕實想搞大屈9我地，你睇佢死捉住外國記者唔放就知！

麻煩大家做多d外國文宣解釋多d咩原因令到佢仆親。
得我地自己知無用，我哋要爭取國際支援就要做多d國際文宣

佢搞人先 先撩者賤

2打6一個 需要特別待遇？

你幾時產生左幻覺正苦冇老屈過

收嗲啦傻鳩

Much better

佢自己跌親咋啵

佢兒甥實撐我地

出咩事??

平民黎咋喎 佢邊位呀

文宣做緊野

手足下次獅鳥小心d
打到呢類公眾人物好蝕

乜水，冇人識。藍屍出黎挑釁就要打

上過下電視，
比一般人多少少知名度就有特權影人大頭？

啱，就算道理係我地度
都要靠文宣手足幫拖
唔可以坐以待斃

CCTVB報緊

喺銀行影人大頭

咪撚再推 條八婆想番大陸R撈

笑聲笑聲 滿載溫馨

佢係深藍

廢星打人,臭多兩錢,人唔笑,狗都笑

出乜撚野事呀左膠？

連登仔仲同溫層緊

快速做文宣 好易傳到外國賴嘢

大佬呀
係咪都話係染婆打人先啦
口同鼻咬就得架喇，而家唔係法庭呀傻仔

明明就係自己人

真係好肉酸呀

又一個風向撚擾亂軍心

外國其實無乜人識佢..

奴才又發作

呢啲垃圾都叫明星？

我阿媽都話佢 想出位咋

夠錢唔止整返個下巴，仲可以K-Pop樣任整有錢淨

期待楊明仆街

我唔是鳩硬Sir呀

打完整返可能靚返呢

個臭閪去咗報驚

無job接？奶工奶到要俾人打？

幫拉

影住佢瘋狂影大頭

tvb新聞即刻報

撕完仲有命去揾狗

你地唔該一口咬定係佢搞事打人先好冇？
眾說紛紜自然不了了之

有冇人有source佢打人
可以文宣

好多老野因爲真情其實對佢冇乜好感

樓豬呢啲戇撚鳩

岩啊 冇打人就唔好出神獸

呢啲唔係叫私了，係制伏癲佬。

推到有片

怕乜撚

錯要認,打要企定

文宣

連阿媽都知佢背景係藍

人醜心更醜

出咩事？自己挑機就預咗
又要扮可憐

擺明駁出位
返支那搵食

佢唔係果度米無事囉
仲要影人大頭

source咩撚呀？

講下講下就係架啦，你法庭呀？

抵撚死

你班仆街口角嗰陣時係咁推， 好啦逼到埋黎，推返轉頭， 你班撚屌就會開始話打人， 然後私了。 次撚次都係咁， 仲以為自己好有道理，屌你老母呀。 你哋打嗰啲藍絲根本唔係會斬人嗰啲人， 真係會斬人嘅一早已經打人啦， 你哋私了嗰啲絕大部分都係和理非藍絲 /中立。 最起碼手上揸武器先打啦，屌你老母咩人都打， 同共產黨一樣欺善怕惡。

出咩事？人地為大陸登台鋪路，君不見光頭Sir 大陸紅透半邊天

文宣係統戰呀！唔係搵真相呀！

cctvb報得咁詳細，係咪突登派馬蹄露出去做新聞

打人比人打返轉頭好合理姐
暗星想搏出位就收皮先啦好心

佢侄仔黃定藍 扮黃

以前被挑釁 會唱生日歌 叫多謝支持福建獨立
呢d智慧去咗邊？
人哋未出手就打根本係破壞原則

會出咩事？

都係個句: 驚就唔好出街啦
我唔信無緣無故人地會打佢

馬米高仲唔捉佢姑姐返屋企 叫佢咪撚出黎獻醜喇

唔好自己嚇自己 小事冷處理

城城都冇事啦
佢應該自己反省點解自己會有事

可能有刷鞋狗

冇事

屌你咩，輕手左啦

who？

影大頭

怕咩啫, 就算填海華搞手足都照打, 理得佢係咪明星

可唔可以唔好圍爐住

出面仲有大足手足未走 要人救

佢接受左外媒訪問
夜d 大家幫手

行過去戰場做記者受傷無法避免

藍到發黑又唔聽警方呼籲

明星可以影人搞人
更何況無人識佢

邊個係馬蹄露

抵死

你唔搞呢搞路點會俾人打
又唔見郭富城俾人打？

出咩事 先撩者賤
有d咁嘅興趣我都係第一次見

who is she?

馬蹄露有咩影響力

依家講依啲實比人屌死

樓主想人少帶風向？

重點係佢扣起左個外國記者

唔識佢喎屌⋯⋯又唔係人人都識嘅明星
以為啊嬸嚟

藝人又點？又唔見發哥俾人打

垃圾唔使理

出你老母事
屋企淺黃兩老啱啱先話佢抵死

係咪以為自己避得過

你講依d , 班鬼肯定乘機屌你

今次佢打人先
手足自衛

唔係私了 係自衛

有無手足有影底事前片段?

上面又話佢打人先

有無片係佢打人先?
無證據點樣文宣?

所以話中共技窮 要用呢啲技倆

如果真係驚出事咪做定文宣先 做左實冇死

割蓆好型？你有冇做過咩去幫手足？

暗星搞人先

又可以比共媒寫衰我地了
屌佢老味收左幾多錢

垃圾博上位

又啱

咁認真做乜

將條撚樣之前所有言論起出黎

可能會出事個位係邊?
700萬馬碲露fans暴動?

don't push

明知有示威仲走落去 仲要特登影人相
分明就想博人打佢爭暴光率啦

癡住cia
反共人士

馬啼露最近無工開，所以收安家費
被打$5000
有血加$1000

佢睇完醫生會再出黎被打多次
到時有$12000，多過TVB一個月人工

明明馬米高咁黃點解佢姑姐可以藍成咁

藍絲就係咁on9

網上以為自己講乜做乜都得威威

出到黎仲以為自己上黎網

下 佢有咩特權

叫佢幫袁志偉含下撚 睇下有無湯藥費拎

最厭惡角色演繹大獎

佢係Carman Ho個fd黎 個youtube channel成日抹黑人

唔好再推呢d po

佢做過乜先

呢排冇job接咪出嚟露吓樣

有冇影到佢打人？

差佬咪話左驚就唔好出街

乜撚嘢都出事 屌你老母啦

想做光頭犬 2.0
15 minutes of fame

有咩問題丫樓主？

五大訴求 缺一不可

唔關佢係咪藝人事
佢做咗咩所以比人獅鳥？
佢依家同記者講佢影相就比人搶電話同打
如果係咁小事又真係唔足以召喚神獸

你班仆街口角嗰陣時係咁推， 好啦逼到埋黎，推返轉頭， 你班撚屌就會開始話打人， 然後私了。 次撚次都係咁， 仲以為自己好有道理，屌你老母呀。 你哋打嗰啲藍絲根本唔係會斬人嗰啲人， 真係會斬人嘅一早已經打人啦， 你哋私了嗰啲絕大部分都係和理非藍絲 /中立。 最起碼手上揸武器先打啦，屌你老母咩人都打， 同共產黨一樣欺善怕惡。

你哋班撚屌仲有撚智慧咩， 依家淨係識用暴力解決問題， 係咪四個月運動令大腦萎縮， 口角就口角喐乜鬼手， 已經變到同黑警一模一樣， 狗咬狗骨。

本身馬蹄露積極參加同鄕會，亦是微博宣傳的愛國藝人

各位係連登冷處理就得
係twitter先文宣
請多用不推文

出咩事

廢老表示：唔出街咪冇事囉

上面有人以為佢真係明星

佢做咗d咩

邊撚個手足
地下跣扶唔切咋喎

船頭驚狗船尾驚賊

暗星有特權？

咪撚推啦 又要冷處理又要推

無工開 搏有得返大陸撈

大把手足老豆老母藍啦

做乜扮熟，唔係好威咩，仲唔叫藍絲出黎

講還講唔好貼

驚條撚咩暗星一個

屋企86歲老人家話：無啦啦走去影人，抵打

無show身分證 點知佢係乜水

暗星咋
同埋你對佢好,佢只要仲係藍友,都唔會多謝你/突然變黃

明星級被打師

五毛，整容就可以打人？

上位了

想當年各位手足嘅媽咪睇真情時都好想打佢……真係孝順

咁黑警私了被捕人士又點計?

影人仲要用言語挑釁

今日有出過去既, 我相信手足做咩你都唔會再屌
軍師就食撚屎啦

不好睇，形象差。

文宣要出力。

佢打人先喎

車死人又唔見咁大反應
私了一個人就咁大反應

Fb d人仲正常過連登

提出意見=割蓆
屌你老母啊極端撚

邊度星？who is that?

大把人屋企人都有意見不合嫁啦

更何況只係姑姐

好嘔心, 放開個鬼佬啦

你都痴既

記得佢撐何狗? 文宣時記得加埋

應該唔止？應該有動手

而家唔係講緊打佢岩唔岩
係講緊打完佢之後對家會用呢件事點樣去攻
樓主都係想大家為呢件事準備一下姐
可能你地話咁多私了 又唔見其他果D咁緊張
但今次呢個唉也都叫做藝人
聲音有機會比其他私了既大
希望文宣手足幫幫前線既手足
上面有手足話個八婆郁手打人先 唔知搵唔搵到片/相？

落雨自己仆親，完

大家準備定文宣
佢係pro-government actress
成日屌示威者
今次落嚟碰瓷

喂
王宗堯比黑警拉你唔講？？

我唔覺私了有咩問題

馬小姐藍絲上前線影大頭

推

唔明點解個外國記者一路陪著佢，成件事好鬼

求奇做少少文宣咪夠，今時今日大部份藝人都賣港，有邊個唔知

姣雞馬蹄露跌傷，不忘吃羊腸，呻淫cum with me

快D CAP返段LIVE出黎

Good job

想知馬米高點反應

問題佢無打人

關割唔割咩事
提出意見 係想手足獅鳥前諗清楚

人地出手 手足自衛 保護身邊人無問題
問題係 意見不合 影相就用獅鳥方法解決

同班狗有咩分別

藝人咪又係人
偽人多數係藝絲

明星大撚晒？

已經回不去了，最後被六四式鎮壓都冇人可憐

起下你底都知你咩料啦 傻閪

佢搞人先 唔幫手拆仲屌 分化撚

鬼都要洗地 已成結果

暗星先打人

More

挾洋自重

試著說藝人

收皮啦
我嘅意見唔係畀你老屈帶風向架垃圾五毛狗

on9 五毛扮都唔撚扮

真係人醜，心地都差

你理下手足俾仆街撞好啊

條奀星邊度有人幫吖

連登d風向撚就真係圍爐

拆你老母

大佬 依張相真係好難頂

各位係連登冷處理就得
係twitter先文宣
請多用不推文

應該係cctvb啲茄汁

who's that?

暗星自編自導自演，搵定外國記者黎，突登影人大頭引人打佢

仆街撚 手足比人撞 是但啦
藝人搞人比人打 左膠：唔好打
垃撚圾

話佢入左差局督灰
影人相賣俾中共

黑警拉咗王宗堯
佢哋出事未？

唔好同我講話咩藍屍網廣傳

藍屍網只要你唔愛支那已經揾黑材料抹黑

所以集中外國文宣， 寫明d藍屍打人揾車撞人在先

仲有一點重要， 就係藍屍發現咗車係最佳既殺人工具

佢唔出事
咁就手足出事

馬米高係黄
估唔到佢親戚係藍

呢個留言就有腦啦
諗下點拆啦 成班弱智仲係到嘈

咁有無source
唔係佢影人而打人嘅片

人地去打仗，你就分化，唔係割蓆係乜？

出你老母事咩

拉
不推文

智你老母慧

係佢on9影人大頭，仲要追住手足跑

巴打請專重文宣全世界落場無人做文宣我地都好快收皮
可否講解下你見到啲乜

屌你老母樓主條死五毛，人地唔小心仆親你就屈落手足度！不推！

星？ 邊到星啊
90後都未必識佢啦

咪撚扮啦黑警屌你老母

打仗呀，普通藍屍搞事都照郁啦
理得佢係天王老子

得啦，以後你俾人打個陣記住唔好還手呀柒頭

係 出哂事
應該殺咗佢 一了百了

我係和理非到乜嘅人

都覺得呢單嘢唔洗拆喎
有咩需要？

佢自己仆街咋

暗咩野星
偽人only

洋腸

邊有人識佢呀

佢講咗咩自己知，佢依家到現場一樣非法集結

個記者好似夏千福
美國駐港總領事 有無人有其他圖再對下

唔知黃絲英文教練馬米高有咩睇法呢
藍絲呀姨比人鶳

咪提佢，佢都係博上大陸搵食JE，
冷處理，佢根本彈唔起，一世二打六

抵撚死 不嬲仆街黎

咁少傷 就算吧啦

sorry
佢啱啱比人打我先知原來佢叫馬蹄露

個老虔婆邊忽星？

推撚到熱門做乜鳩啊
不推文啊你班仆街

乜撚都睇唔到就話前線失晒控

好撚在你班傻閪三毛之前成日衝出嚟博畀人block

明星出手 一樣鳥
王宗堯都一樣被捕

樓主收皮

係
應該民意會翻哂盤
外國會割蓆
你係咪驚哩啲

成語動畫廊：罪有應得

Hi 網軍/三毛/黑警

佢一向深藍架喎

你班傻仔又畀咗tvb絕佳嘅新聞

一齊暴動啦

邊撚個馬碲露？無人識你呀

兩老睇到新聞都話抵死
大佬先撩者賤幫唔佢唔到

唉 唔知講咩好

藍到仆街

佢係李力持啲人嚟

唔係仆親咩？

屌你老母又係啲五毛狗

其實佢做咩撚野？

請問邊撚個係馬蹄露？明星？明佢老母我唔識佢喎

邊撚個馬碲露？呢度無人識你呀

就係咁先有代表性

條友可能狗黎 想帶風向

有冇人有子浩迫may may 食泥個劇照

講過幾撚多次 勇武唔係藍絲唔會無喇喇返擊 屌你班撚樣都唔知係鬼定3毛又係到自我審查

睇埋ssp前因後果喇

大灣區人出來! 大灣區人出來!

好人好者點會俾人打呀

唔好搞笑啦
唔怕中共
怕馬蹄露

根本就係

出咩事？

你地全部都on9

拍緊戲咋

咁你睇到啲咩出嚟吧

臭雞入警署都要叫埋鬼佬入

好似跌襯

可疑還可疑
都要洗返地
講返之前被影嘅人就算和理非都面臨起底，去支那過關要扣查成日再抽血同留個人資料，然後啲資料會「流出」，分分鐘影響工作同人身安癍，順便講埋禁蒙面法

死八婆

我就覺得個樓主咁快屈手足別有用心，你又唔使咁快扯到去我唔尊重文宣，文宣一定重要過d分化post。風頭火勢邊個唔去幫拆彈反而去批評唔值得留手。

出乜撚野事?
前兩日串燒差佬都無事
今日一個乞兒暗星就有事?
如果係私了劉德華就可能麻煩啲

屌佢係度扮慘 仲唔係戲子？

與警員爭執反被打

On9

邊撚個呀，唔識喎

你老母比人屌死都冇人可憐

Cls 係條仆街自己影人先
比佢影到 手足隨時出事
鶳有咩問題？？？？
明星大曬？？？
更何況佢只係一個半紅不黑既醜女人

打得好

片呢？

星火： 64 616 642

似中左還原靚靚拳

屌你老母臨入旺角警署仲要拉個鬼佬記者講「come with me」

自衛反擊

笑死，做左咩先會仆親

睇蘋果新聞
個記者送去警署就諗住走
佢唔比記者走
痴撚線

抵打

又話記者唔係任何人朋友嘅

你唔開呢個post已經好好多

巴打自爆

成世人最紅今日

其實前線手足太後生，可能真係唔識佢

係馬碲露與在場人士發生衝突

你一定比人屌
希望所有前線手足召喚神獸唔好忘記初衷
永遠支持各位手足 核彈都唔割!!!

On撚9 係佢影人大頭 恃住自己係女人就以為無人打

39唔識7
分明就係要做新聞啦

係咪啲恐怖分子使錢請佢返來比臥底打，苦肉計咋

蘋果咁岩影唔到，可能其他片有影到

佢不停捉住個外國記者就係想靠外媒抹黑示威者

反電筒方法：一塊手提橫向嘅大鏡

啱

說好的核爆都唔割呢？🥺

條垃圾都講咁多頁

D人真係痴撚哂線
今次文宣點洗都唔清

前日先有個揸撚晒刀既廢老藍絲

食梗飯呀 咁柒 我都可以做明星

冇追到post 到底咩事

核彈都唔割咪岩囉，咁先保護到手足

呢個只係一個有名字既藍絲，乜撚野明星

呢條濕九邊個理佢？到時都係返上去圍爐取暖

失你老母

唔去果到咪唔會危險囉

咁你有無馬碲露打人片呀屌你老母

拆乜撚 咪撚浪費文宣組時間啦

識佢老鼠，邊位大媽黎

你比我星巴先啦 跟住再唱生日歌 一係比我用架的士撞下 再比你唱生日歌

你老母出哂事

真啊屌
冷處理啦

who?

神獸幫佢賺人仔

超，上次夠打尻官媒記者喇
又咪冇事
打個暗星，冇事嘅

畀人打還手當然冇問題， 但係依家係成日講下講下就喐手

唔好再推啦無謂㗎

星火： 64 616 642

你班友成日話私了私了！
黑社會斬人示威者還擊又係私了
藍絲非禮／打女學生，示威者還擊又係私了

乜都係私了，而家講到外媒都信埋
話你班人係暴徒，攻擊持反對意見者

屌你班友，求下你地

咪再用「私了」兩個字

以武抗暴、合法自衛，反恐，反黑。

用返呢啲字眼，求下你地。

文宣記得提佢係撐何狗

成世人而家一刻最出名

頂個八婆唔順
對住示威者串串貢叫人隻揪
對住傳媒就喊晒
賤格真係有樣睇

屌 講撚左人地出手先出手
依加人地影你又要搞到佢仆低
今次佢仆低左咁咪算
依加叫你下次小心啲等佢出手先
你就係咁話我地割 割乜撚野？
成日話對家無底線 好仔唔當差
你依加話要自己都無底線咁同佢地有撚分別咩

等片

仲係度出事
黑警出撚左好多事人地都唔驚啦

你睇條傻鳩開po撐警就知乜料

最新賺人仔方法

奶共狗

揸刀咪打囉， 全世界都贊成， 但問題依家係講下講下都會打， 影相又打。

出咩事 有少少知名度就可以影鳩班手足相？
我理得你邊個 照打
樓主on99

一句講曬
先撩者賤
唔出現果到咪無事

痴膠花，又如何

呢個又係三毛嚟
大家唔好畀佢地帶風向

去報警未

暗星啊！識唔識架屌你老母

事實呢種路人係有比普通人有多小小影響力既
因為人人都搵到佢訪問 實好多共狗放大黎報
但各位手足盡量跟番規就得

打到佢老母認唔到

屌！條柒婆成日上大陸酒吧登台！驚佢老母

黑警捉到就捉
得把口講無用

7 news 澳洲紅媒

咪臭係
屌你老母樓主如果唔post佢個樣我仲以為條老閪個名叫你老母

佢講你就信

我只係覺得唔應該為個暗星節外生枝
感謝手足還拖撞人廢老

真係估唔到個樣醜 心更醜

條賤婦係想學光頭蛇咁去微博R大陸人氣

唔割，好支持手足！

似係佢打人先

抽記者水

無話大家割阿
我都覺得手足今次出手重左
人地無拎武器傷害手足 手足都唔應該傷佢太重
下次再有呢D情況 嚇下佢大下佢就夠

抵佢死啦 鬼叫佢影人哋大頭
支持神獸

個阿嬸跣低完，佢朋友攬佢走，佢係都唔走繼續大聲吠。
”你！你！扑咗我3下，俾我扑返！”

”你夠膽過嚟隻揪！”

但佢又蠢唔晒，拑住鬼佬去到狗屋門口，即刻扮弱者

抵啦

唔打就真係出事
對罵越耐 幫黑警爭取時間

睇唔到就落唔到判斷
好過你班仆街三毛乜都睇唔到就屈落手足到
想分化

屌佢老味 手足被人斬唔見佢咁 鬼佬都係咁話

經過今日 18區開花先係出路

藝人黎架，做戲至撚叻
咪見人喊晒口就乜又物啦

奶共偽人
死有餘辜

我宜家同你地講
我地連登仔會相信手足唔代表外人會
今次私了真係做多左
知唔知文宣要做幾耐先救得返？

中共就係想我地冇哂形象 你地咪中哂計
想場運動贏唔該做返啲真係對準政權既野

屌你老母一直吹反對就私了同中共有咩分別

跟據黑紅藍黃等級
我認為今次私了係完全唔需要

利申：我土生土長香港人
屌你老母 我目標係令場運動贏 唔咁聽都係咁話

一定不割
冷處理
前線三部
1)先影相叫平反六四
2)之後拍片唱香港國歌
3)有武器或主動攻擊可自衛 一定要有片
#
否則文宣難做
又多一個敵人

醜婦

想學光頭sir

戇𨳊，馬蹄露藍嚟㗎，出事

連眼鏡都冇難

呢d暗星死左都無人理啦

冇人識佢喎

呢班撚樣真心痴撚線
一過咗反蒙面法就成堆衝出黎帶風向屌前線不是
我幫前線出聲反而比班撚屈做五毛
究竟而家咩世界

冇我哋呢啲聲音條街一早就周圍打死人啦

仲可以自行去報警，現場點做野？

冷處理

收皮啦你

佢好似係影人大頭

應該想學光頭sir咁紅返蝗國

你條著名三毛收皮啦
成日喺鬥轉立場想兩邊互屌
個個都認得你啦on9仔

屌你呢度啲膠真係笑撚死我
核爆都唔割，得把閪口
咁撚驚咪親自去twitter幫手消毒囉，嘈嘈嘈
乜尻都叫文宣文宣，自己開個twitter acc都懶
話你哋冷氣軍師都抬舉你哋
垃圾左膠、風向撚、芒post狗

係 死叫個記者陪佢
係咪想溝鬼佬呀佢

拆乜? 梁家龜, 痰校長, 爛B敢唔敢出黎?

出還原靚靚拳益左佢

好彩畫面唔算太難睇，但都要文宣，優先處理咗車人果單先

唔係話你
係話緊果啲咩意見都唔聽嘅人

如果語氣重左令你唔舒服唔好意思

關咩事
我地90後識佢都唔like 啦

拆咩？影相比人獅鳥係第一日既事黎架咩？
係人都知條傻閪係藍絲，偽人出黎挑機唔打得？

危險係佢識得拉住西方記者

不推文回啦！

屌死晒你地！

如果佢淨係影相就被前線打就道歉啦
文宣還文宣 都要合理先得㗎

我親眼目到

你老母前線就失控

馬米高會唔會拍片吋佢姑姐

佢啲戲有好過咩

拆咩彈？出咩事？
咁撚驚你走去做藍絲啦

有咩分別？？

快啲請佢食泥啦

糖水嚟？

回番藍絲：不作死，就不會死

佢地最中意依句

麻煩大家c了，最好拍片先，文宣會易做d

屌，偽人一個⋯⋯自己仆親又如何，使唔使獻花

分清楚啲。
佢最多叫藝人....
唔係咩暗星 明星.....
唔好矮化暗星同明星

似係啦

算啦佢哋唔會聽得入， 我哋都係三毛， 同事你好同事再見

佢邊位呀

失你老味臭閪咩
用下腦都知啦
私了藍屍已經成為前線共識接近一個月
成個月都無人屌
一過反蒙面法就成班衝出黎屌
又會咁突撚架可？

想影人大頭喎
抵啦醜八怪臭閪

藝員

會出乜撚野事？？

中美和好未呀柒頭？

連登呢排好多人帶風向
成個熱門feel都係五毛叫手足狂打狂拆咁
可能真係煽動到手足行動
同埋呢排愈黎愈覺得大家既行動有d忘記初衷
但一提下大家就會屌自己割
其實搞到好多人唔敢講野 包括我

咁輕手

佢仲中氣十足，拖晒鬼佬手，又扮喊，咁叫私了，跌倒都傷過佢啦

出埋呢啲咁既 出事POST
露撚哂底啦你條傻閪

勇武出手必有因，相信手足！我都想打佢，樣衰搏可憐

無難度

五毛又出嚟帶風向

各位真係要冷靜啲
香港電台段片冇見佢郁手先

真係唔使驚，佢本身平時都格衰，形象差，好多人都唔中意佢，見到佢被打只會拍手叫好，話佢抵死。再睇佢呢次挨住個鬼佬記者，翹住佢手臂，黐實唔放，送埋波餅，真係賤過做雞。佢咁賤咁造作，只會令市民對佢更反感。

藝人大撚晒?

真情果陣ok
可能做返自己

馬提露 糖水?

點都要堅持講 行動 文宣 原則post 都應該推上去

出乜撚野事?

理得你

馬米高無人生閱歷，容易俾人煽動好正常。

佢算咩明星？

前線唔會無啦啦開人拖，一定係有人搞事在先

事出必有因

先撩者賤

有咩事UP尼條片得啦

打垃圾要內疚？

藝人＝/＝明星

鬼佬係邊個？

算啦，我都唔知點解依幾日大家突然跌哂lv，只要發生左不利我地既事，唔係檢討，而係蠻撐左先，佢地唔知咁樣其實係會失左民心，係外國既民心，唔係中立派呀

同埋今次件事，會影響黃絲既支持度佢地都唔理，最大影響係馬米高，分分鐘因為依單野，係親情面前，令佢唔敢再出聲撐大家

打一個藍絲，唔會贏掌聲，但少左一個黃既youtuber 既公開支持，就對大家影響大啦

Mong Kok:
Don't stay!
Wan Chai has arrested a lot of brothers and because they stayed.
Select your target, then hit and run!

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

趁機溝鬼佬 呃我唔到

個仆街扮哂野喊住咁痴住個外國記者 死翹住記者隻手要佢陪住 屌

淨係影相+口角
不過前線一定忍唔到

邊撚個？冇聽過

樣衰唔緊要, 仲要心地唔好? 你都係等死吧啦

黑警打人有晒片唔理, 成版馬碲露做乜鳩

出乜事
先撩者賤

馬啼露冇人冇物，你打到佢訓底最多都係俾藍絲入

但佢個姪youtuber係馬米高，自己個姑姐因為影相俾人打到爆血，佢個姪係幾咁為難大家有冇諗過？如果少左一個撐大家既youtuber, 成件事係好左定差左？

Fb個個真名反而支持話佢手抵打

客觀講句
都唔會有黃絲上大陸挑機啦
去人地盤，仲要挑機？
影人大頭？
仲想怪人？？？

出甚麼事？
幫佢推上祖國做最佳醜婦？

個鬼佬記者咩料呀??
拖撚住手入埋警署，一間上埋床呀？

影相俾人打都唔係今日既事啦

係街都咁

大家唔好嘈啦
我表達得唔好 只係想提一提呢單野
無心帶風向

我相信前線, 但都要提防抹黑

BTW, 邊位手足做呢段片 (最尾5秒)

不推垃圾文

岀你lm

一個影大頭的藍屍仆街
點解要推

冷氣軍師請有自知之明

事出必有因

呢件事只會令我
對馬蹄露既憎恨指數直線上升

我地只會比人屌冷氣軍師/五毛
真五毛太多 吹到個風太衡
搞到個個都覺得唔洗檢討咁款
覺得有問題既都唔敢提出

佢係撚明星咩

演技

推下黑警打人既證據好過啦

冇片死硬

請善用不推文回覆

你意思係啲下九流暗星？

係偽人！

聽日東張西望實係到講佢,電話訪問佢

推到有片為止

有條撚自己仆親咪賴人
唔出街咪唔會有事囉

佢打人既片呢
永遠都係得俾人打完既片

出咩事 自衛

偽人

咪撚推啦仆街

先撩者

善用不推文thank

咩logic

我只講驚唔好出街

你搞人比人打好正常

好人好者點會比人打

好人好者點會搞人

好人好者點會去危險地方

影到啲人叫佢走拉佢走都唔走，而且仲周圍撞人喎大佬
佢搞事先喎

收皮啦五毛風向撚

仲係唔撚識開Topic, 有人出手，以武止暴，要講幾多次？

又博出位，好想睇馬米高出片屌佢姑姐

唔撚好再理馬蹄露住啦手足s！善用不推文！

你想聽朝見到的士佬殺人上頭版定馬蹄露仆街？

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

聽講係馬XX電話5403 2453，千祈唔好傳出去

要佢打人嘅片解釋

市民唔私了，可以點了?

報狗呀?

對家大可以照程序執法架喎

上眾志Twitter 洗下地 班小粉紅擺緊的士司機同馬蹄露黎攻我地

明星有特權？

有無片影住條臭閪郁手先？

呢條臭閪擺明係博出位啦
佢見光頭popo 喺大陸咁有知名度
咁咪諗住學佢博出位囉
相信前線決定
召喚文宣組

市民 vs 武裝紀律部隊

搏上春晚？

搞文宣

對住呢啲明星暗星唔可以見紅

死五毛
祝你仆街死

我啊媽話馬碲露影人大頭 叫極唔好影都仲要影
話佢搞事 抵佢死wo

馬蹄露個樣咁撚豬閪就咪博上報啦

千奇唔好半夜打 會阻住人訓教
唔係幾好既

有片未?

護旗手 抵打

有冇片
片最重要
起因片

TVB一線紅星受襲

即係偽人侵犯示威者就無錯？偽人就有特權？

有咩彈要拆？

個阿婆唔係因為佢口臭所以刷牙刷到流哂血咩?

明星?
邊撚到明?
睇過?

抵撚死啦 高調撐警 抵俾人打啊

似想上面啲人封佢做英雄

而我唔知馬蹄露係邊個

死臭閪對住鬼佬扮可憐

明星鍾意化妝多過dup骨

要瘋狂推 的士撞人群 同 暗角打鑊 2019 果兩單嘢

咪再推講條柒頭露嘅post啦

佢自己講姐 講乜尻都得架啦

見到佢仆街咋喎

根本由fb到tg都係咁
係連登仔一向自詡清醒過人

佢藍到仆街wor

二打六 抵撚死
無新聞價值
拉

不推文回覆

大撚曬？
呢啲咁既人話我地垃圾 又親中
唔打死佢算偷笑

屌你 睇對象啦 黑紅藍黃呀
藍既都私了會失國際形象
用下腦啦 係咪想贏架

唔私了咪唔私了囉
對準政權啦 屌

放心啦 外國冇人識佢 tvb深藍奶共人 好多人撐佢比人打嫁

Twitter要人呀

拍緊戲炸嘛

仲可能有郁手 冇講

拉拉你先

PULL

蒙晒面 (化妝) 出現係示威現場

不推文回覆

今晚微博會扮慘
睇撚住

on9

屌發生咩事？
整甩咗佢個鞋抽？

你同叫人比打不還手有咩分别？咁抗嚟做乜？出到去都比人打死咗啦左膠

拉
冷處理馬蹄露
全力推的士佬

有打？片？（認真）

冒住生命危險架屌
前線手足一出手唔係講笑

???
眾生平等

屌就抵打？屌你老母

係 佢打人

佢打人

收皮啦 點對得住健仔呀屌你老母

冇原因都唔割

文宣提議，直頭正當化正當化「正當防衛，勇武反擊」
你見連黑底竹館都要支持五大訴求，就知恐懼對藍絲係有效
連登咁鍾意話係鬼做，就算有政治潔癖對家一樣會派人扮係示威者做
法治不行，市民自發組織治安隊，絕不無故主動出手傷及無辜，起碼令藍絲打人有所忌憚，咁先係保護緊和理非，次次大家見人向連儂牆比人打，影相拍片之外就咩都做唔到，報警就原告變被告。
而家對面一定當係執到子彈咁大肆話濫用暴力，如果係警察同大台戲子夾埋點避都無得避，將矛頭指番去警察選擇性執法，市民人身安全得唔到保障，先會有今日局面。

你係咪得三毛？咁撚低質
畀夠五毛你 下次努力

政府出8000蚊一日，比佢拍劇仲高人工

屌你新腥港人嚟㗎

暗星，本身都無人睇，冷處理。

你新腥港人嚟㗎

Yes

佢影人相在先

屌你老母收皮啦

自衛可以 但唔撚係一反對就私了呀
唔係話不主動私了咩
睇下宜家做左啲咩 你同我講文宣可以點救

屌、玩下膠扮細都唔撚得

呢啲時候玩膠

多鳩餘！你估佢係范冰冰！

任何人做得唔啱都有權召喚私了

擺明係暗星啦下話

暗星呢d冷處理就得啦，同拎刀班阿伯一樣，唔洗理block左d樓主on9

記唔記得天琦話過唔好被仇恨蒙蔽雙眼
我唔喺前線唔敢話手足完全錯
但係除非自衞不如真係唔好鼓催私鳥

就算係范冰冰
如果做同樣嘅嘢
一樣被人打爆缸

年青人用十年青春出嚟博架，不是玩遊戲。

偷影人大頭

聽講佢係大埔友

迦密校友黎

從沒紅過「垃圾八婆暗星」

唔好打人

垃圾who fucking care?

你班撚樣涼住冷氣講就威
講撚咗幾個月現場決定
要拆就諗埋計拆
咪撚放負帶風向

中文差？

咁樣講唔到落去喎

要係Twitter不斷澄清

我唔覺得樓主有屈手足

人地都係善意提醒咋嘛

人人平等呀

廢中郁手先 手足以武制暴 冇問題
分化撚收皮

唔好搵手足私了人地

因為係偽人所以佢做乜都岩？
市民錯？

九流妓員博上支那搵食

明星?邊到星呀?
呢啲叫偽人

姣婆搏上新聞

屌手足係垃圾，又同李力持咁撚friend, 唔撚屌得？
死全家啦你，撚樣，惡有惡報有你份，冚家鏟

想上C1變A1，who fucking cares?

真係唔知真人講野就做１９劇係一撚樣語氣

李力持唔同
佢吹雞圍中聯辦
層次唔同

周星星就可以打人?

唔好撚理佢
善用不推文

真心問 00後識唔識佢?

大家認真D，比D堅料文宣，預早應付呢單嘢!

成日話佢打人先
有冇片先？

佢打人先架
拆佢老母

我意思係暗藍星無人會理
睇馬米高學下英文仲好

識鳩數啦 冇人識佢呀

算

好輕啦Wo

驚馬蹄粉變節定點？

推夠未啊 打到佢露馬碲都唔會有事

有咩事啊又？

唉，Tvb既人個個都on99，你見人拆櫃員機關你撚事咩，你朋友係部機咩影咩撚相，你個樣豬都算啦，個豬腦運用下啦好冇

佢臨尾入旺角警署仲要同個外國記者講「Please come with me」

文字版pls

朋友係大台做, 是真的！聽講旗下藝人出去打示威者有錢收。上鏡一次有一萬。大台荒了，現時沒有人睇，想藉此博人睇！旗下藝人也荒了，無騷接無人睇，焗住被打都要上鏡，想想吧，哪有藝人會不收錢上鏡?

變紅豆沙就差唔多

又多個人block

你啲種講法咁似曾相識嘅，依家都有幾條片啦咁我想問吓應該點判斷呢

示威者被人襲擊
作出正當自衛
--完--

笑死 垃圾二線星
我30幾歲望一望都諗左好耐先醒起佢叫咩名

文宣在此

出事個位係邊度

佢自己跣親jer

佢吹哨子影大頭郁手先架屌
一見到外國記者即十指緊扣交戲扮可憐

BB又頭包到腳
驚咩?
行天道啫

你覺得個個都識佢？邊撚個呀？我就唔撚識喇

冇人識佢

同勇武打交？蠢撚到閪

唔識玩就收皮啦

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

無論點都好打女人又幾好睇呀，你話佢起飛腳果下真係有嚴重到要俾人一錘打低咗。今次算好彩佢有個背囊如果唔係後腦着地的真係可大可小

理撚得佢
不推文

2線？
撈左咁撚耐都係路人甲乙丙
我諗四五線就有份

係以武制暴

下次唔好再打，驚一陣打甩咗個假下巴個假鼻個畫面唔係咁好睇

完整片睇哂佢踢人先

子浩真係行得太前

佢打人在先都唔還得手，你係咪on9?

差狗都成日打女仔
我又唔見D人話畫面唔好

無論你點睇過一腳都唔似咁大殺傷力到俾人重拳出擊。知唔知點解咁多人願意行出嚟係因為我哋見到用過分武力，越多呢啲事件只會令人越討厭

咁你係咪見唔到畫面入邊有幾多人屌佢啦

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

國際文宣好重要，唔該幫手推推佢

明星?演員仔咋嗎?

邊撚度明

佢出手先就係抵死啦
黑警😌

自衛還擊

有晒片 佢都有份挑釁 又冇打佢 條八婆起腳之後比人推左下
咪睇下佢出黎會吹到幾大

正解

除左你跟本冇人會理。就好似淨係得你會意淫佢一樣

其實你地良知去左邊？

佢一開始影人搞中銀就俾人打果段片唔播

而呢段片係後面發生嘅

我預左有人話我三毛，亦唔覺得你地會反思自己咁做對定錯。

只係不吐不快！